大家接唔接受到C6 follow性感女仔？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

呢兩日發現c6原來有另一個ig a/c專follow d性感女仔，全部都好大胸，著得好暴露
仲要有d係已經做左媽媽既過氣o靚模

一直以黎佢表面上都係好正經既人
我都明白男人正常私底下都會睇呢d
但當自己親眼發現呢件事時
就好大衝擊同唔開心，仲會諗埋一邊
覺得我地發生關係時，佢係諗緊ig果d女仔

唔知你地明唔明我既感受...
你地有冇經驗分享下點樣可以令自己睇開d？

拉

圖？

你係ＩＧ搵 大把

你都開得幾多on9 post下

你ON9都注註冊到啦

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠